是日晚餐

豆腐靚

條魚應該幾滑

豉汁魚

落太多生粉
外觀差少少

冰鮮魚泥 唔會滑得去邊

是 超香

今日早食飯？
菜芯好似幾好食

好餸到飯

菜心白灼炸 我懶

係但係勁口乾

黃立倉

好食
偷左我兩碗飯

會唔會豆䜴太多？

可能係我食太多汁

豆豉內含不少鈉，少吃為妙

我會的